有冇人留意緊沙特阿美上市

外間預計上市後市值高達兩萬億美金

香港好似係上市目標之一

中國政府都好想佢係香港上

如果係香港上 以大媽風格肯定會取代700既地位

最後未又係NYSE上 而家扭計拎多d著數姐

岩岩睇左篇文話點解香港有機會上

因為佢搵左匯豐做其中一間上市顧問

另外美國上 要求嚴格 會披露大量沙特機密

所以未要挾美證監囉

個兩萬億似係佢自己估出黎
黎香港上貪香港多妖股咩

點會真係香港上 香港真係看得自己那麼高

去倫敦都唔黎香港啦

集資1000億美金
買388好過買沙特阿美啦

考慮係香港做第三地上市係因為有好幾間中資組成財團去幫手搞佢的ipo，因此沙特阿美先諗係亞洲上市，香港係其中一個考慮地方

左擰右擰，最後咪又係去美國上市

[FF]

好多人ff係香港上架

唔好講到700唔值依家個價啦 騰訊本身就年年賺大錢

雖然想佢黎上，但香港真係唔夠美國黎

班沙地佬見石油玩完先上，又唔見十年前上，過氣啦

黎香港啦 多隻700比大戶造市

最終都係美國上市，邊有可能來香港
搶第三上市可能重好